1. Що таке логічний оператор?
   Логічний оператор - це символ або ключове слово, яке використовується для встановлення
   відношень між логічними значеннями, такими як істина (true) і хиба (false).
2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

У JavaScript є три основних логічних оператори та їх символи:

Логічне І (&&): Повертає true, якщо обидва операнди є true.
Логічне АБО (||): Повертає true, якщо хоча б один з операндів є true.
Логічне НЕ (!): Це унарний оператор, який інвертує значення операнду.

Також до логічних операторів належать:
if: Умовний оператор if використовується для виконання блоку коду, якщо задане умова є істинною
else: else використовується разом з if, щоб вказати блок коду, який має виконатися, якщо умова в if не є істинною.
else if: Цей оператор дозволяє встановлювати додаткові умови, які перевіряються, якщо попередня умова не виконана
switch case: switch використовується для вибору одного з багатьох блоків коду для виконання на основі значення змінної.
case визначає можливі значення цієї змінної, а default вказує блок коду,
який виконується, якщо жоден з case не відповідає значенню змінної.
